想跑步減肚腩 但對腳唔生性?

講下基本資料先

27歲 165高 65kg
手腳有肉但唔"泡" 主要有胃腩+肚腩

而家做緊跑步帶氧燒脂 + 做機增肌
跑步速度中上 但經常跑十分鐘已經想放棄 (身已暖但未出汗)
呼吸還可以 但對腳愈黎愈重 均速再跑都難 減速跑會仲辛苦
加速....唔好玩啦 會仆街
咁既情況係咪肌肉耐力唔夠?

求指點

RIP

減肥黎講 跑得耐但慢好快過跑得短但快

踩健身單車

我最近心肺都好似差左 跑十分鐘，心跳好似跌出黎咁
跟住扮跑（即係足球開死球慢慢回防果種）
但乳酸仲湧晒出黎

我都個跑45 分鐘好
但耐左冇做運動
同樓主差唔多

食少d好過啦

主要原因都係165
面對現實啦減乜撚

呢個真
跑少少啊吱啊咗
唔辛苦跑黎托呀

跑步最辛苦係頭15分鐘, 會覺得呢段時間過得好慢好辛苦
過左呢15分鐘辛苦感覺就會回落
加油

慢跑就得，唔洗快，但都要feel到心跳keep住快先減到
好似心跳要到某個水平先開始會減肥，你自己search下

其實你唔肥
我170,但係70+kg
我跑步都唔係好得，練左好耐，但係跑一個鐘就頂唔順，跑步個人覺得主要係要操控住呼吸節奏
如果要減得快，跳繩+跑步減得好快，懶可以做7 mins

游水/踩車

做多少少腳部負重先(squat/deadlift/lunge)
做耐咗玩跑步冇咁快收皮 容易啲撐到頭10幾分鐘

夏榮都高過樓豬

去啲多女嘅地方，望住佢哋個美尻跑

之前有無跑開？如果無跑開可能真係得10分鐘貨仔，但唔緊要，可以慢慢加上去，GoDone跑步post有資料可以睇睇，有教點樣循序漸進

呢個真。 唔跑開既人 隻腳係好快變得好重咁。
睇靚女係個好方法

可以試吓調吓個頻率
我扁平足同氣管窄 一長跑就pk
試吓跑兩個圈慢嘅 然後爆一個圈
不斷循環

1. 唔知你嘅所謂中上嘅速度幾多。但為燒脂而跑步，根使快，主要係時間。唔少人係用急步行嘅燒脂，效果都好好。不如你試下先。每次45～60分鐘。試完如果覺得太輕鬆，下次加快少少，總之一定要做夠時間。有時間就練下大腿小腿肌肉。習慣咗就慢慢到。

另外好奇一問
急步行燒脂，五分鐘都已經開始流汗，你跑中上速度十分鐘都唔流汗？好奇怪